[重要]黎緊星期日既遊行只要每人都咁做...

請你地每個人都最少叫多一個朋友出黎
唔洗多 一個就已經好夠 已經係100%既增長
就算唔係103萬每個人可以做到 只要有兩成人 怎至三成人做到 已經多幾十萬!
一個地方連續兩個公眾假期有過百萬人出黎遊行 絕對係國際焦點
香港人 今次一定要行出黎 仲要比上次更多人!
最後：

人手置頂！！！！！！

推到仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人手十連！！！！！！！！！！！！！！！

推

保衛我城

天佑香港!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連登仔去晒邊 咁易比我十連既

其實10連唔難

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無人入黎呀！！！！！！！！！！！！！！！

邊個負皮呀仆街

推呀

不要暫緩，只要徹回
不見不散，追究開槍責任
釋放義士，撤銷控告

廣傳！！！！！！！！

Pish

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

記者會記者戴頭盔已經上咗Reddit第一熱門啦！

星期日大家再戴一齊戴頭盔！
比全世界知道香港依個城市因爲啲黑警
市民已經去到要戴晒頭盔先敢出黎和平示威
相信到時報導出黎仲有noise，幾十萬人戴晒頭盔影出黎仲震撼呀

張圖

推！！

政府建制信得過 香港人就唔會今時今日咁慘
唔可以退縮 唔可以放過佢地
一日不撒 一日不散！